有冇人覺得財經台先係全連登唯一清泉之地?

每日真係喊住入財經台
笑住出返返去
財經台真係帶左好多歡樂俾我

係咩 我見好多GME好友笑住入嚟喊住咁出返去

賺錢令人團結
盡顯人性光輝
試問有咩台可以做到

每日睇住好友淡友互屌果下已經好FUNNY

真,學到買股票唔係為左贏錢
GME FTW

屌你老味SH左未

SH咩

教主清泉

以前鬥捐錢仲精彩

我通常都係喊住入牛牛 股票評論區圍爐取暖。
看到D人高價過我買 個心會舒服少少